唔該絲打入一入黎

應該好多巴打會入黎 可以出返去啦